@Comment А вот так оформляется библиография при помощи BibTeX.

@Book{Krainov:NumericalMethodsInHeatTransferProblems,
  author =		 {А.Ю. Крайнов, Ю. Н. Рыжих, А.М. Тимохин},
  title = 		 {Численные методы в задачах теплопереноса: Учебно-методическое пособие},
  publisher = 	 {Томск: Том. ун-т},
  pagetotal = {114},
  year = 		 {2009},
  language =     "russian"
}

@Book{Kluev:NondestructiveTesting5_ThermalControl,
  author = { В.П. Вавилов, под общ. ред. В.В. Клюева},
  title = 		 {Неразрушающий контроль: справочник В 7т.},
  publisher = 	 {М:. Машиностроение},
  pagetotal = {679},
  year = 		 {2004},
  language =     "russian"
}

@online{bitbucket:defect_recognition,
author = {JarzebinaMathematics},
title = {Репозиторий задачи дефектометрии "--- Bitbucket},
year = {2012},
url = {https://bitbucket.org/jarzebina_mathematics/defect_recognition},
urldate = {14.05.2020},
language =     "russian"
}

@online{wiki:kMeansClustering,
author = {Wikipedia},
title = {Метод k-средних "--- Википедия},
year = {2019},
url = {https://ru.wikipedia.org/wiki/Метод_k-средних},
urldate = {14.05.2020},
language =     "russian"
}
